很想色他。。。

點先可以色到佢
唔通厚住面皮咁聊佢講嘢?

很想強姦他

直接問

次次做gym都見到佢 成日回望

直接摸佢下面

日日都係我個腦到發生緊

即刻行動

洗唔洗又覆多次==

比人告嘅話我會話係你教我

咁我命令行動中止

你係邊間 幫你

你冇料到 我溝唔到仔啦

on9 顧問費都未畀就想我過2招比你？

247 點幫

咁啱

Ok im sorly毒撚係咁

我同佢講連登有個肥婆暗戀你

下==
毒撚先猖狂。。。

我就嚟送protein shake俾佢飲

你要shake埋先 係佢面前shake
問：請你飲吖

你唔通同我同一間 你點知我肥的

佢次次都自己帶shake

加d料落去
唔好話我教

唔通係落愛情符水?

收啦 我不知幾勁

加d益力多

我自己都想忍

想下好啦==

Im sorly master

睇字都想嘔

屌你老母

真心話都嬲？

屌屌屌屌屌你 屌你屌你陳庭佳陳庭佳

咁易嬲點溝仔

對住你易嬲 對住仔唔會

多謝你唔當我係仔

我細細個就睇你啲po啦姐姐>///<

原來係我既小粉絲

你好有創意我好崇拜你

求你唔好你崇拜我d咩我即刻改

崇拜你嘅美貌 咁你是咪要毀自己容

我咁樣衰你無可能崇拜==

點解要咁話自己！！你一定靚過catgirl

我真係樣衰過佢囉

都唔緊要 你有一顆on9和善良的心

好多謝u我唔自卑啦

U are welcome lah sis

我地小女子唔系好蝦！！

唔會再比男人蝦

好似得你蝦人==

我點蝦。。我咁善良

你想摸人下面。。

得個想字 邊夠膽

一句講晒 靚 定唔靚

靚。。過catgirl

頂。。。咁靚
model黎嫁？

是 做開手模 唔洗露樣嗰隻

幾錢一日

有興趣

我9up架喎

但我認真==

比我丁下

已射thanks

圖plz

下。。請你自重&尊重我

我想要你隻手既圖姐==

><

執完屎黎？

下 啱啱幫你抆屎。。

咁環保

係你強迫我用手

咁你唔反抗？

因為我太善良

善良就主動幫我啦 要我叫先用手

你殘廢?

樣衰算唔算殘廢

我係絕對唔會信你樣衰

講真又唔信 想我自悲？

你乖ok？唔好扮樣衰

有咩好扮
咁我好誠實唔會好似d人自己呃自己話中上樣==

性格好>樣靚
所以請你不要自卑<3

如果你鍾意既人因為你唔靚拒絕你 咁你會唔會自卑

咁一定會啦 但佢咁膚淺都唔需要因為佢唔開心啦

你條友諗野又幾正面
似係未畀人拒絕過咁款

緊係有 但我灰一陣好快又變返正面撚

係咪姐係屢敗屢戰同屢戰屢敗既分別

你個人咁funny點可以咁灰鳩

唔好意思我份人係幾直接
唔岩聽既我可以淨係講你鍾意聽既好話

做咩啫你想你開心咋

你係一個好人
我決定要派好人卡比你

我屌你咩 好嬲牙 瞓了唔睬你

祝你順利識到佢8888888888

唔好再視姦我

吾sik了 唔想嚇到佢以後唔敢去做gym xd

又係你牙

牙你老母

我最欣賞你份人都幾有自知之明

屌你老毛

想我嬲? 等我練到好bulk就打死你

幫你提升eq 等你到時柒左個陣都無咁傷心姐出發點是好的==

多謝你🥺 但係我唔會柒sorry

收番岩岩讚你個句說話

唔好啦 咪咁孤寒

我都想屌你

咁讚你你好有仙氣==

多謝禾刀角

乜水都唔知就想屌-___-

系 想屌到你唔做表情撚

勁有仙氣

系你老 (-_-メ)(｀_´)( ･᷄-･᷅ )( ˭̴̵̶᷄൧̑ ˭̴̵̶᷅ )ᜊﬞﬞ ᶻᶻᶻ

你點解會有我相。。

扮呢啲表情我睇

你邊有佢咁靚阿

對唔字我摺返埋

做尖未 又話溝仔

尋日做左 聽日先再做

有無生食雞蛋

典解要食生雞蛋

聽講做尖生食雞蛋勁d

你快啲攞生雞蛋掟我

屎忽曉唔曉

你有雞蛋值錢？

翹唔翹你都冇得屌

俾你發洩下掟9我

咁我建議你可以拎錢侮辱我

好難講

我廢青黎 茅錢接濟我

太有自信不是好事

我都係廢青==
有無發達大計傾下

你仲係青咩?

咁廢老囉屌你

莫生氣 你應該未大過我十年

我今年三十 你幾歲

我好醒 我就22

睇你咁得閒肯定仲讀緊書啦

阿叔最睇唔起你呢d游手好閒既廢青

上緊堂 你夠好得閒啦係度覆我

上堂點解可以玩到電話
而家呢代人好離譜囉

對唔字我係肥妹仔 原諒我ok?

咁肥妹仔做錯d咩都可以輕易原諒

靚既話==

Xyz&@(/-$@80&;34(!&
都話靚過catgirl ==

咁你收番埋==

我女神好得意好可愛好qq好靚靚

又幾正喎衰鬼
不過女神永遠都唔會屬於你

咁我都知== 不過女神真係好得意阿！！！嗚阿！！！！

佢瘦左你仲會唔會鍾意佢

會
真係好得意

咁你得唔得意

樣似周杰倫mix林俊傑
我覺得幾靚仔

諗起呢個

係咪你想識個個男仔

收皮啦 咪屈

有無參考圖睇下
等我幫你睇下你眼光

穿耳紋身皮膚白

mk囝

排骨仔

排骨家陣得罪你==?
知你大隻。。。

原來你係排骨仔

點解你估到

因為我有腦?

咁你應該係平胸

咪尾 肥妹仔唔會冇波

靚既先叫肥妹仔囉ok? ==

你唔好再傷害我

呢個世界就係咁殘忍
我又幫你上左一課==

咁洗唔洗俾錢你==

咁又唔洗==
見你仲係學生仔就塞錢落你袋算啦

你而家yr3定 yr4

Year4牙 最後幾個月做廢青

你點知係最後幾個月
可能會做好耐廢青呢你

我頂你個肺

講野咁粗魯 影響肥妹仔既聲譽

禾系甘架啦 吾中2米quit左佢lo

屌你老母 我即刻quit u!!!!!!!!!

甘。。88

挽留==

唔like== sorry

唔記得你要大隻仔添==

認真你幾歲

覆錯人？

屌你正呀喂我都有save

呢張再大隻d

唔鍾意綠色。。

綠頭綠衫其實幾型

老餅post 雖然我都睇過

連登老屎忽

話緊自己?

小妹係連登之花，同意請打自己一巴

連登第一排骨仔

再嘈打撚死你==

我仲大力過你啦=0=

禾巧驚驚
打撚死人咩

吾巧京 禾巧善良ga

尼系米大隻過巧多男人

又屈 我細粒

又話肥妹仔？
又吹水

矮&肥 ok?

咁正。。。咁咪好多人追

有咩咁正 又串我

下==
咁肥妹仔真係正，如果靚/得意既話

樣呢啲好主觀(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

但樣唔樣衰就好客觀

== ok咁我樣衰

但係你善良

個心好無好受d==

有dd啦== 善良嘅人都係俾人恰

邊個敢恰你==唔驚比你打死咩

你咪恰緊==

咁讚到你輕飄飄囉==

講真你性格又好又識講野，又係肥妹仔
肯定大把人追

你都好好人呀xx sis
等我都派返張卡比你

哇太多謝你
第一次收好人卡太開心

你咁好心地邊個識到你真係佢三生有幸

你點會係第一次收呀😥應該收過好多次啦
你而家咪識到我囉

因為我連收好人卡既機會都無阿
不過你咁講係咩意思==

我真係三生有幸 決定今晚食多個杯麵慶祝下

你性格好又得意肯定大把fd子

典會牙 你連登識唔少人啦==
請埋我食杯麵ok? 我做你fd子

下== 我真毒撚無朋友牙

做我fd子會唔會太委屈你==
咁我請你食福麵啦。。。窮撚無$$

大把朋友都話冇== 想食福米多過福麵

邊隻眼見到我大把朋友

屌原來你真係食家 福麵真心勁難食
呃唔到你添==

Abc眼都見到 連登是你家
禾最中2食好西

屌未到連登是我家咁誇張阿嘛

有無咩推介 鍾意飲湯既話

都話我細細個就睇你啲po
東歐餐廳個羅宋湯好似好正

唔好扮到好後生啦你==
好憎飲紅湯 有無中湯介紹

細你八年都唔細?==
少出街食中菜 唔sick

你真係信左我三十嫁原來==

乜你呃我== 咁25-28囉

我似咁老咩==
我仲讀緊書

下。。唔通我地同年

大過你==
我係後尾先讀番書
姐係廢青

大家都是廢青 不用分那麼細
加油 避唔到就一齊捱

你個科有無fyp?點解好似咁得閒

冇fyp 不要太羨慕

我個科都無 洗鬼羡慕你

叻啦威啦 唔怪得你咁得閒同我講成日野

叻啦威啦唔怪得你咁得閒同我講成日野

又話係我fd子 係度串禾==

Fd子就係要互串架啦== 乜你咁on9架

死八婆#%$$$*_
抵你溝唔到仔~~~~~

係咪類似呢d==

唔會咁lo==
睇得出你冇女仔fd

咪踢爆啦八婆==
毒撚無女仔fd好正常

死毒撚。。。我都係死毒絲

做得尖毒極有限啦

你又有幾毒阿，有無d例子

我試過因為食飯無fd陪，自己係廁所食杯麵==

試過自己一個去迪士尼 但係我幾enjoy
以前都好驚自己一個食飯 但而家克服左

咁你應該醜極有限

我未試過去主題公園==

成日講樣== 典會牙 海洋公園都冇去?

男人係咁膚淺==

恥笑毒撚未去過？

係hahahahahaha
海洋公園哈囉喂好好玩的

就算你同我講我都唔知幾好玩_==
毒撚係唔會出街

米甘摺啦== 一個人都可以盡興 決定聽日做gym前自己睇套戲

毒撚係咁毒==
而家戲院仲有開咩 我成2年幾無睇戲。。。
咁你聽日睇邊套

唔係掛 你日日上連登都唔知戲院開返==
睇魔龍王國

我一係上5p台 一係就愚樂台==
真係唔知

你就好有得做廢青==
聽日到我要番工 無廢青做

有工返仲叫自己做廢青可恥

就業不足牙
而家廢青咁高標準既咩
唔似你咁有米==

對唔字 係我要求高左少少
第時要返幾十年工 想趁而家唔使返就唔返

唉==我不想努力了。。。。
好想揾個富婆
職業係男朋友

首先要富婆睇得上你

自問有周杰倫1 成靚仔
ok多囡囡暗戀==

姐倫都唔係sell靚仔==
你有冇佢咁有材華同身家先

窮到爆+廢青
不要再說

總之有佢1成靚仔啦==

唔好持住自己有佢一成靚仔就以為自己好巴閉==

巧靚仔

東尼大木 你似佢嘅話我真係想睇

我仲以為你唔識==
係，我勁似佢

我識好多野 希望你唔係似佢光頭

我禿頭==
外號叫禿鷹 好man

訓8888888888888888888899

2x歲就禿禿鷹唔夠man 你要叫食物名先型

叫咩食物名牙==好柒

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

我叫牛丸 你叫貢丸ok?

原來尼刀系mk妹==
小妹吾系壞囡囝lo

梨d 5p字用duc甘好
一定刀系mk囝囡

禾最壞連續開2個post尼呢

禾可以連續飲兩碗湯 勁吾勁牙

咁咪成日起柯夜尿

唉 番工，睇唔起你呢d廢青==

我刀睇唔起你呢啲要返工嘅廢青

知你有米==
廢青大聯盟盟主

今日食左好西心情愉快

食左咩咁巴閉牙==
岩岩剪完個頭，幾似韓仔(金正恩)

食左handmade pasta+前菜係cold cuts+tiramisu 好撚幸福勁抵食
你光頭點剪頭髮

富有==
我食左杯麵咋

禿頭同光頭都唔識分

唔準食杯面!你唔可以一世做排骨仔
咁你禿頭都唔應該剪啦

杯麵好有營養嫁，元素周期表都齊左大半
排骨仔其實幾有安全感，骨感美，同d 垃圾港女瘦到仆街都仲要減一樣
禿頭都有追求美既心囉==

典解你鍾意肥妹仔但唔鍾意自己肥啲==
我以前鍾意啲男仔全部瘦到仆街

肥妹仔=得意可愛qq靚靚
肥仔=垃圾一件
大隻仔=頭腦簡單
排骨仔=四肢健全

原來你食咁多仔== 好屈g

請你不要抵毀大隻仔 我今日丁左我gym room男神幾獲
留意番係鍾意 唔係一齊左==

點丁 摸佢下面？

原來你咁花蕊。。。見一個愛一個==

好想攬實佢二頭肌佢patpat都好正
我冇中2人好耐了

睇到你d 形容搞到我都扯扯地

收皮 當gym room男神唔係人
真係以為佢係神==?

請你尊重我 唔好搶走我男神
我都唔識佢 點可以叫鍾意== 連佢叫咩名都吾g

我無你咁易就鍾意人==
男神留番比u
暗戀都唔叫鍾意咩

我覺得我係有好感only==
Sleep 898

死廢青888888888888888

我較錯鬧鐘 依家遲到==

廢青都要番工==?

睇牙醫== 我真係冇工返

u個d 定出面自己約==

出面呀 改遲左一個鐘 就到了/_\

好吾尊重囉==
洗牙定咩

Me cool ing牙
勿笑==

下==有咩好笑。。。
咁你cool左幾耐

三年幾 因為我隱形牙套 就cool完了

cool完d有無發現d肌肉僵硬左

我都諗過cool ==不過驚

茅喎 男人老狗怕甚麼 大膽啲

下==你係咪有d咩誤會。。。
小妹系絲打黎

Sorly sorly 你係姐姐先啱 唔好嬲呀姐姐

吾巧當禾系臭男人！！！
禾地女囝要自強

系！全部刀系臭男人！禾地應該搞les

你就不了啦
驚比你打死==

屌那星== 而家真係想打死你

我已經想像到你隻老鼠仔漲到成舊餅咁既樣

頂。。。。有d想嘔

都話我係肥妹仔== 你on9?

肥妹仔唔會做尖
唔好諗住呃我啦==

就係肥先做尖==

想做肥妹仔既叛徒？
可恥==

太有肉啦依家T_T

係咪真嫁==

咁咪正到仆街

真.肉地

太完美啦！！！
求你唔好刺激我

會讚壞我 請你冷靜少少

ok冷靜番
我又變番安安靜靜既小妹

今日有無食好西==

未食 陣間食
你今日唔洗返工咩

廢青一個星期最多番3日
番得多會體能衰竭==

你今日唔洗做尖咩

你唔練下體能點抱得起肥妹仔==
尋日做左啦今日唔做

肥妹仔抱我咪得==
你男神係咪日日做
你好似次次都見到佢

有冇諗過肥妹仔唔想抱你==
是除左星期四見唔到佢

我唔會諗呢d無可能發生既事==
幾時偷佢件衫黎索

因為你冇可能識到肥妹仔?
我都好想 覺得自己好變態

點解你會知我真係識唔到肥妹仔==

想係無用，廢青就要去做，反正無野輸！！

莫講肥妹仔 女你都識唔到
我唔會 我覺得終有一日佢頂唔順我會quit gym

其他垃圾瘦撚唔想識==
又恥笑毒撚？

可能佢都鍾意左你好耐，之後再用呢個機會同你一齊

劇本都幫你寫好，快d action

感謝你鍾意肥妹仔 禾巧感動
屌啦佢對我有興趣一早同我講嘢啦 都見左成個月

你感動d咩=="
靚既先算肥妹仔

可能人地驚無啦啦r水吹你會覺得佢係fuckboy呢。。。

唔好再話我唔靚ok?
佢個樣都似fuckboy 不過fuckboy應該唔會咁神心日日做尖
Btw問左族長攞你tg 不過未覆xd

咁你係唔靚==
fuckboy咁你驚咩送上門佢一定食

你up咩鳩咩族長

我都無tg

下。。你唔識馬達加斯加族長?

識佢老鼠==
唔識d垃圾囉

你d fd?

Sorly囉 點知你咁大個人都冇tg

真毒撚阿屌你老母
唔係連登班偽毒
我連ig, fb都無==

下...你真係深山野人

廢青係咁==
無興趣同人social牙
唔係番工番學街都唔想出。。。

以為你嬲左我牙唔覆
咁你同我social

痴線無啦啦嬲咩

忙緊拍片要present勁煩。。。

my fd 囝&$%$%__&&&<<\*$*

以為你嬲我話你深山野人
加油喔XX絲打

痴線 咁都好嬲？
原來我係你既形象係咁小氣==
祝福你肥妹仔

你成日打==仲唔小氣?
我係一個靚嘅肥妹仔 唔好再話我唔靚

== 係無奈既表情囉==

系米珍加

根據經驗，連登自稱中上樣

樣嘅嘢就各花入各眼
如果你覺得我唔靚係你問題

頂，原來梨系靚靚肥妹囝
等我之前仲對你咁唔尊重

有無煲劇嫁尼

知錯就好
有牙 不過我唔睇韓劇

咁唔洗問肯定美劇撚啦==
無10 成都有9成了

Netflix牙嘛==
不過我有睇sweethome同alice in borderland

你係咪狂煲劇個d人黎
我通常都係睇個d咩合集解說當睇左部戲算==

你有冇咁忙牙==
我都唔係成日煲 呢排睇youtube多啲過netflix

呢幾日都好忙== 又要拍片又要做assignment

你睇開邊d Youtuber, 我成日睇d化妝教學

我下星期先開始忙
我咩都睇吓 香港 日本 外國嗰啲都會睇
你真係sis黎

下星期到我free

吾系== 不過我以前夢想係想做化妝師認真
不過。。唉

不如你幫我化想試下比人化

係咪講真？
不過我幾乎無晒d 裝係手
讀番書就都再無同過人化啦
要用你個d

好 我覺得我仲未搵到啱我嘅妝
不過我試過幫男仔化xd

肥妹仔既話我估行番kawaii路線好d
行番日系適合d既
歐美系多數強調骨骼感，肥妹仔要配埋髮型先岩
韓系呢排多數玩黎玩去都係裸妝變種
佢地好鍾意清新感
你自己試多d唔同風格睇下自己鍾意邊種多d
不過如果好懶既就選擇少d

個男仔係model要出job ? 好少男仔會化

Omg好詳細
我不嬲都係化日係妝但近排硬係畫唔啱條眼線
個男仔純粹想扮下韓仔

日系個靈魂係個腮紅
眼線好多唔同畫法。。原妝同日雜就已經完全唔同
畫唔岩係唔似你自己想要既形狀定係畫完出黎既感覺好怪先

扮韓仔(idol系) 要畫眼線+眼影再加重粉
個頭一定係要漂左好多次先造到個亮度對比
好多都有電到
我覺得係個頭重要過個妝

你同個男仔一定好fd, 咁都夠膽交塊面比個行外人畫

你真係大師黎 me respect
問題係我每次畫完都唔對稱 明明以前冇呢個問題

唔係啦純粹上莊識 唔熟嘅 佢見我有化妝先叫我幫我畫眉畫眼線

唔對稱可能你本身大細眼
不過你以前無呢個問題咁可以唔係
應該係你畫個陣個頭無hold好掛

我要準備assignment
今晚唔傾住啦888888888888888

Sis加油 聽日見

起身啦！！死廢青

醒了今日都唔洗咁早上堂

就算上堂你都係唔聽嫁啦
有無講錯

依家上日文堂要開cam 不過我都係同你講緊嘢

哇你識日文咁勁
好完美==
開cam都照玩咁串既咩。。。

學緊咋-3- 唔叻
今堂難到喊 教埋啲文法野

驚唔驚爛龜牙==
應該好多本身識既勁人入去讀屈人g

不過而家d囡囝唔系多數想讀韓文多過日文咩

希望有b range 我呢班啲人睇落都唔係勁xd
學過兩個月韓文 乜都唔記得晒

睇人個樣就知勁唔勁
係咪想講好多毒撚樣==

咁咪姐係=無學過

唔係睇樣呀 上堂要輪流答問題 聽得出架嘛-3-

頂 原來你覆左 無顯示既

有無見到有靚仔

我都冇通知 發生乜事
仔全部毒撚 但係有一個靚女

又虧虧地
仔全部毒撚好撚慘牙尼
咁囡囡圖呢

陣間嗰堂有靚鬼佬
我唔係啲咁嘅人! 我從來都唔偷拍...女 淨係偷拍仔

鬼仔定鬼佬牙
偷拍做尖囝囝未

鬼仔xd
唔怕同你講 我真係有影 偷影咗佢背面 我覺得自己好變態

好變態lo==
件事如果轉做男人肯定變左變態佬(靚仔另計)

有無save做wallpaper

我都知 如果我係仔一定比人放上連登公審

茅 禾未到咁變態

咁你應該好好利用你呢個優勢影多d啦

竟然無== 禾wallpaper係禾女神。。

希望聽日見到佢 好掛住佢
其實你女神係咩人嚟 網拍model?

你隔日做尖嫁 好勸力
係阿 台灣大碼衫model
好得意好可愛好靚靚

一星期做三次 好想快啲有老鼠仔同背肌
講親你女神就扯晒旗

哇 練到咁真係好無美感
想打死人咩。。。

無色囉 欣賞靚靚樣

屌你老味 排骨仔唔識欣賞

肉感先有美感 肌肉好柒(女黎講)
同意請呼吸==

你推左呀柒頭

頂 慣左阿
反正有人屌都係屌樓主

我屌你老母啊排骨仔

咁易嬲點追男神
我出發點是好的

你收皮 你恰9我

唔驚比你打死咩 邊敢==
我成日讚你囉

請你唔好歧視有肌肉的女子我覺得好靚

ok==

哇 原來肌肉囡囡真係好靚好吸引！！！！嗚阿！！！！！太犯規啦

係咪想要呢d==

我就係要呢啲 多謝你滿足我 考慮下唔嬲你5分鐘

我就知道女人都係要讚。。。
就算扮晒野口木口面係你面前話：你唔洗賣口乖
其實心底勁爽
特別老女人==

我
屌
你
我
後
生
過
你

今次唔係暗示你老女人牙==!
總之你試過跟女上司你就知。。。
不過女讚女就唔知會點啦

試過呀 無論男定女嘅上司都係一鳩樣..煩

我覺得男既難頂好多
反而女幾好相處

不過都係睇好唔好彩。。。唔好彩既日日做到成肚氣

我又冇做得唔開心 只係真係好唔鍾意office工

office工你做大粒野個位咪爽

一諗到仲有幾廿年捱就更加珍惜廢青時光==

不要再説了 好大壓力 好恐懼

建議揾個有錢仔嫁左佢

樣靚肥妹仔+有錢老公
咁你就人生完美

唔係扮咩但有錢真係唔係大晒
好憎鍾培生個樣同埋性格
同佢一齊人生一定好痛苦

咁最起碼唔係窮先
如果有個好窮好窮既你都唔會考慮啦

我估鍾培生個性格都應該幾惡頂
咁鍾培生同林作你會點選

識到ugrad嘅就夠了

兩個都弱智 寧願a0一世都唔揀 根本溝通唔到

你真係好女仔黎

咁我男人角度都覺得女人要求男最少唔窮都好合理既

我覺得林作其他方面都好d既又(除左個樣) ==

多謝你
以前鍾意親嘅男仔都係唔上進份工又搵唔到錢嗰啲
我同意呀 雖然林作做嘅嘢都好柒 但佢都係好過鍾培生 佢太自大 睇到好尷尬

咁你係咪好多人追

點解咁完美
無計，囡囡都係鍾意mk囝

毒撚無人理==

睇得出你好唔鍾意 鍾x生。。。

冇囉 對上一次比人追已經好耐 條友勁chur

我唔再鍾意mk仔!我話嘅! 我會嘗試鍾意毒撚...不過要靚仔xd

真心勁憎佢 好驚見到佢個樣

係咪仙氣毒撚個類==
以前有個fd又係呢類人，係咁jer 住人，人地唔覆佢佢會以為人地出左事所以覆唔到佢，夜媽媽走去揾揾人地結果人地係唔想理佢

嘴裡說不==你個尖room男神 咪又係mk囝

以前返工有個同事係算靚仔毒撚 成184但真係好難溝通 佢完全冇話題可以講

真心就算一齊咗都唔可以咁chur 真係好辛苦好大壓力 見到佢個message通知已經好驚

俾你發現咗添xd 但佢望落都26up 唔後生

有無諗過人地係唔想同你講野咋
可能人地同女神就會有講有笑

呢d 人通常控制慾都好強，唔準你識朋友都似==

女人講既野真係聽下就算

哦== 不過我見佢到依家都冇女 八掛下啫

連識同性friend都唔俾嗰啲真心恐怖

咁緊係啦唔通我話屌你就真係屌你

唔通其實人地係等緊你
珍惜機會牙！！

遇着個d我諗真係要做多d尖散左分分鐘就。。

其實點分女人幾時講真幾時講假

不了 我鍾意人on9

我好斯文唔會打人的-.-

好難講架喎 我成日都唔知自己想點 咁啲男人又點會知我想點xd

咁被你鍾意既人都幾慘
on9仔 (已認證)

你真係斯文咩又呃自己？？

諗起我的少女時代個句：女人說沒關係就是有關係，沒事就是有事

On9=開心 係讚賞黎

真斯文-.- 我frd話啱識我以為我係唔講粗口嘅人

因為唔好意思講自己唔開心 會顯得好小氣 但又想男人自己get到

你都幾on9

我讚緊你(學你)
咁睇黎第一印象你都呃到下人==
其實你地d女人永遠唔知男人係真係get唔到=="

多謝你 開針

依家唔係啦 依家比人話mk
如果條仔get到應該係gay男人唔get係正常

有染髮？
唔怪得恥笑毒撚啦。。。原來係死mk....
但係get唔到就會西你面==

有牙 咩色都試過xd除左藍色
都話我唔歧視毒撚 咪屈

我feel 到你髮質實傷到仆街
咁你而家咩髮型，空氣瀏海？
得得得你唔歧視，你最鍾意毒撚==

冇喎我頭髮唔傷
我齊斜的 金毛長頭髮

有無電 呢隻幾靚

成日染都唔傷咁勁
次次都有做埋treatment?

Exactly呢隻色 不過我直髮 有時會自己夾
有呀我髮型師會逼我做焗油

呢隻要漂喎
定你隻色無咁透
我一直覺得女仔貪靚係好事
因為過多十年就殘
而家唔貪就無機會lu==

我漂左兩次呀 依家唔玩色遲啲返工冇得染 諗起都覺得慘

你髮型師好彩有逼你漂傷到仆街
唔好提番工。聽日要番阿屌屌屌屌屌屌屌

我以前細個每個月焗一次頭架
加油喔親 我明天做尖

其實女人真係要做好多野keep住個外表==
又要護膚又要化妝又要set頭
你都加油喔親故 早d識到尖男神

天生麗質嘅女咪唔洗 巧羡慕
我諗住瞓到12點xd

邊有咁多天生麗質都係靠護膚早訓+運動咋

就快要番工阿屌！！你個廢青就好啦==

典解你返工唔使一早返 但你又咁早起身==

日日都畀人嘈醒無教好訓阿==
不過都就出門唔算早起啦

慘 我都日日自然醒 你會唔會有黑眼圈

屌又晒命
知你完美啦zzzz
我？咁實有不過唔勁
我唔夜訓

冇曬命呀係9點幾就自然醒 好難瞓返
咁你應該都係青靚白淨嗰啲xd

醒左都唔想起住，係床度玩手機
白到有人以為我化左妝
毒撚唔出街白好正常

你好黑？

所以我仲係床度
我屌你我白到仆街 唔係同你講笑

咁咪成隻疆屍咁
係我心入面又完美左。。。
番工8888888

中學真係影過一張白到似疆屍嘅相
好啦加油 晏啲再講

係咪p圖p到咁白咋==
好撚攰牙！！！

就係冇p冇filter
辛苦你啦絲打 我諗住溫書但諗左幾個鐘都未開始

有無咁正阿。。
一白遮三醜
因為成個腦都係尖男神？==

真 好彩我唔黑
唔好講尖男神啦 我好似搵到佢ig 但。。原來係牙叔黎

我覺得你肯定超多人追 勁完美喎
同佢一齊上映大叔的愛==
但點解你會揾到

屌 我完全零異性緣 身邊冇仔點比人溝
我希望唔係佢黎 好多野都好似但我要確認下佢啲紋身圖案 係247 ig follower度搵

下 扮無==
我唔信無囉咁完美
你好痴線。。。 揾左幾耐先揾到

無啦啦咁好口係咪做錯事==
啱啱搵就搵到 我嗰間分店ig得百幾人follow 好易搵

我不嬲都成日讚人==
其實follow黎做咩 有折？

我覺得你串我比較多==
冇折啦梗係 follow黎睇下有咩新嘢掛 我自己都冇follow

fd囝就系要互串==你識唔識嫁。。。
你都串我唔少啦
其實ig係咪真係咁好玩

邊有串你 你自串咋嘛 我太好人唔捨得串你
冇話好唔好玩嘅 但你可以follow你女神ig睇佢啲相喎

成日話自己好人 又想收我張好人卡？

我上佢做model個間店down晒d圖落黎
唔洗靠ig

互派囉 吹?
唔夠架 ig有得睇佢私底下啲相

咁你成日話自己好人，我真係好想知你係咪成日收好人卡

純欣賞姐==未去到特登為左佢down ig囉

有收過呀 最記得係有個男仔嫌我肥 但其實我5x kg

下 你對女神嘅愛原來只係咁少

你咁完美都會收卡 條友好無眼光==
好彩我無收過姐

叫係女神都係因為中我審美姐==
我女神仲有其他

因為你冇鍾意過現實生活接觸到嘅人?

其實呢啲係正 但啲人會話佢減下肥就好啦

點解你會知我真係無鍾意過人
d人都on9
面大大既肥妹仔真係好吸引好得意好靚囉

認真我覺得唔減個陣靚勁多喎

你讀男校? 如果唔係中學一定會鍾意過人架喎

我覺得佢肥瘦都靚-v- 不過認真 瘦真係著衫好睇啲

男女 點解中學一定會鍾意過人
瘦猛猛邊忽靚
唔覺好睇

唔知xd 返學咁悶會暗戀下人掛 我女校冇得玩暗戀

但你呢個唔係主流意見 所以個個女仔都減肥減到傻

咪顛 中學d女完全0 幻想空間
同埋我一直都覺得暗戀係傻仔既行為
如果我有鍾意既人我肯定直接追

屌原來你係女校撚
女校撚都好痴線。。。有陰影
減肥咪又係商家佬宣傳到位先咁姐
同節日要慶祝一樣

Wow咁你應該都係一個有自信嘅人

咩料歧視女校-.- 我好正常 只係有啲on9

之前去外國啲女就算肥出街都係着好少布 係香港真係唔敢

唔關自唔自信事下話==
你去追得定唔得都叫有個答案
暗戀，得既都變唔得啦

女校根本女版連登仔
香港被人笑肥既去外國只係細碼model就知幾痴線

我從來唔暗戀人 我明戀嘅

咁我又真係連登仔。。但唔係嗰啲全部男人都係狗公全部女人都係臭雞嗰種連登仔

我嗰時去到 發現原來自己係着xxs 笑死

Wow咁你應該都係一個有自信嘅人
所以抵你收咁多好人卡==
先xxs 都敢話自己肥太瘦啦你食先d野先啦 仲學人做尖

訓888888

我明戀嘅原因係如果佢唔鍾意我 佢就一定會表現出嚟咁我就可以放棄

我真係肉地要做尖修身

Nighttt

咁你明戀成功過幾多次
肉地先正喎你識唔識嫁

如果有成功過就唔會係a0啦
都話依家多肉 想要少肉

估唔到你會係a0 ==
仲以為你呢d mk成日食囝
唔洗減啦，而家就夠正

係食唔到呀對象都無

唔得 我比人嫌肥 要減完威比佢地睇

尖男神呢==
下 邊個嫌你

一日未確定尖男神係咪ig個阿叔前 我唔敢話鍾意佢
依家冇嘅 但我以前暗戀嘅人唔多唔少都係嫌我肥

幾碎成日話大叔
佢地無眼光姐

似三十尾四十頭
多謝你 巧感動

有無咁大牙佢
但係感動唔可以當飯食。。。就好似d女對d 兵都好感動，最後都係派卡一樣==

真...ig嗰個好老
但我相信有日久生情 女神係會比你感動到

咁老都未結婚==?
我女神係台灣人。。。我唔識佢嫁屌！你！咩！！！！！！！！！又想傷毒撚心？

未 好似連女朋友都冇
我意思係 當你第時搵到你現實中嘅女神就可以感動佢

冷靜啲啦毒撚

可能係基==...
係都祝我第時女朋友對我一見鍾情啦你份人好唔識講野
我都希望你第時係靠感動人地先有男朋友

Maybe佢手臂同背肌真係好正 佢尋日係我面前換衫
你好惡 我依家好hurt 感動人係一個過程黎架

係你面前换衫
你有無扯到旗

講笑咋，邊個會捨得hurt你阿，你咁得意又靚

感唔感動

有 扯爆左 勁正 諗起都流口水
巧感動 你咁識講嘢 啲女都比你溝曬啦

死咸濕仔

識講野都無用==肥矮柒毒窮中晒我又可以點。。。

我認

你排骨仔肥乜9 如果真係似東尼大木都唔係柒啦

其實我呃你 我肥到仆街

屌你老味開始覺得你個尖男神其實好柒
東尼大木都叫唔柒
我要重新評估下你話自己靚呢單野先得==

我唔信 肥到仆街先唔會鍾意肥妹

大把人柒過東尼啦 佢真係似周杰倫喎
乜我有話過自己靚咩

又好似幾有道理 d肥仔只會鍾意瘦唔知點解
原來你覺得周杰倫唔樣衰==...
你係我心入面不完美了
眼光真係太差
你話自己靚到仆街，世界第一美！！！

所以你呃我== 排骨仔係逃唔出我法眼
以前周杰倫操到八舊腹肌嗰陣好撚正

我 好肯定我從來冇咁講過 請勿誹謗

ok.. 肥是呃你。。。其他是真的
屌。。。有腹肌同個樣無加成

阿 我記錯左
呢句靚到仆街，世界第一美唔係你自己講
係我同你講

你識得化妝個外型一定唔會差啦 起碼我覺得你對自己衣着同髮型都有要求

你真是on9成日屈我

唔關事 大把髮型師禿頭
就係因為柒先想學化妝追求幫人地變靚而有滿足感
我對自己無要求對人地有要求姐
尾你係畀面你=="

我以前有個髮型師光頭但勁型 又犀利
咁你都可以幫自己執下架 人人都想變靚啲架啦 禾g chi你
請互相尊重 不要尾我 難道我有尾你嗎

你尾我識得化妝個外型一定唔會差啦 對我好吾尊重
fd 囝之間就系要互相尾下==
識唔識野嫁你

我想幫人變靚 自己唔想再變靚啦==

讚你又唔尊重你 咁我唯有踩你
你條光頭柒姑碌溝唔到肥妹仔kekeke 聽日努力返工啦你

你咁講 咪即係你已經好靚-.-

好爽，求你講多d
好耐都無人咁講我
因為d人驚傷我自尊唔敢咁直接==
聽日唔洗番阿，我一星期先番2-3日
我都想我好靚

你原來係m底。。。
唔想滿足你 我決定讚你
你又好人又善良又識咁多野 人又細心又幽默 真係溝死女><

你就m底
其實我就係引你讚我
你仲好啦 性格好皮膚白温柔善良得意可愛qq靚靚肥妹仔 簡直係完美！！！！！

可唔可以係neutral 唔想比人打亦都唔想打人xd
救命我笑左 原來你嘅技能係擦鞋

無錯
識得呢招我敢講唔理你番咩工，識咩朋友都好
都可以得心應手

教識你去擦男神鞋

確認左了 佢真係ig個阿叔
同ig啲相差好遠 真人又大隻又型

而家有無心碎既感覺
以後見到佢會唔會無咁鍾意==

少少 仲要原來有女朋友
我都係喺gym room搵過第二個target

都話實有女/結左婚啦
尼巧花蕊牙。。。。見一個愛一個==
果然系死mk

點知喎 見佢日日做尖好似唔洗陪女朋友咁==
依家未愛 等我聽日又去𥄫下仔 今次唔可以再搵中牙叔

人地咁大一早同居緊啦
如果日日見都仲成日陪，唔係勁勁勁勁愛佢女朋友就係佢好驚佢女朋友==

你眼光咁差實求奇都中一件啦

你唔好再hurt我我真係覺得自己眼光好差
不如都係尊心做尖

或者去另一間𥄫

打開互聯網你瞬間看地球添啦 洗鬼去另一間
你眼光咁差都未被人呃過 其實都算係一個奇蹟黎認真

我要現場睇ok? ==
因為我唔蠢 我識保護自己

系米又想偷影
咁又係。。。唔驚比你打死咩==
你好識保護自己

我唔想再做變態佬
學過下跆拳道咁啦失禮晒

你已經係唔係想唔想既問題
第時你男朋友肯定唔敢出去偷食==
你遲下係咪想學埋泰拳。。

好啦我認我係
你點知的睇完一秒拳王真係好想學

咩一秒拳王==
個名咁動漫feel既

你唔係掛。。套戲咁hit都唔知
周國賢喎

周國賢唔係歌手咩
幾時拍戲
我成2年無睇過戲啦==

但係佢做主角呀嘛
咁你平時有咩興趣。。典解唔睇戲

咁離譜。。。咁好唔好睇
興趣咪睇下小說煲下劇呢d毒撚野囉==
毒撚唔敢睇戲牙dllm

超好睇 睇左兩次
怕乜啊我成日自己睇戲 不知幾free

睇2 次係咩玩法==
其實重點係唔想出街姐
你大把fd囝都自己一個睇又估你唔到喎

因為太好睇
我成日都自己出街自己睇戲 唔洗同人夾時間 巧free
咁下次禾帶梨出街啦xd

咁睇到識背d劇情未
你都好獨立下咁睇
咁咪2個廢青同游

真心好鍾意呢套戲
係上年去完外國讀書先變得獨立 本身怕羞到仆街
點解唔係兩個毒撚同游

但我之前連聽都未聽過
讀女校怕醜極有限。。。
因為得我係毒撚囉死mk

因為你冇social media
請唔好對女校有偏見 大家都好女仔黎
或者我係文青

咪踢爆毒撚啦頂==
下。。。你親身講下
你真係覺得多數女校都好女仔咩

文青好弱智feel
特別着衫上面

我嗰間係囉 個個都正正常常呀 大學啲人先唔正常

但我覺得你女神都係文青look喎==

會唔會因為你係最唔正常個個就覺得佢地好正常

想串我女神！？
女神係咩風格都carry到"""

Sorly唔記得左覆
咁我都...ok唔正常嘅

冇串你女神囉 我真心覺得佢靚

唔緊要 反正我都好早訓左==
你間女校有無tb個d
係 我女神勁靚勁q勁得意
特別戴埋髮夾個陣
囡囝戴髮夾真係得意好多

咁緊係有 情侶都有幾pair啦

XX?週一崇拜女神

但係而家大把人用髮夾啦 我都會用

d tb cp 應該一畢業就散==

頂 諗起班友拜offer god同 gpa god
你係咪都成日拜

頂阿 想睇你隻髮夾 係咪大大舊個d 大舊個d 勁靚阿！！！！

咁你就錯啦 有pair四年幾啦

我冇拜過囉 我覺得搞笑之嘛

又唔係好大舊 我一夾夾三隻 一邊係珍珠同心心 一邊係蝴蝶結

唔通tb真係有真愛

幾時拜下，就快無廢青做啦

睇得出你對扮靚幾有要求，d細節位都做得幾足

緊係有真愛啦 唔通tb唔值得被愛咩
拜都冇時間啦 呢兩個禮拜開始要做prj T_T
貪靚是正常的 所以要快啲減肥

我一直以為同tb拍拖既人都係唔會長==
係喎你話你今個星期開始忙
唔洗減啦，而家都夠晒靚靚啦Q.Q

你歧視
不過仲可以同你講嘢嘅keke 1001嗰時點算
得你欣賞依家嘅我 所以我要減

系牙吹咩== 男人係好唔鍾意tb嫁啦。。。
會唔會阻你做野阿== 到時再算啦未咁快掛我諗

你呢個肥妹仔既叛徒可恥

以前學校有好多靚仔tb
未呀我而家仲攤係床度
咁我唔識人欣賞肥妺仔個個都鍾意屌骨

你d 眼光我知咩事啦咁 有無鍾意過tb
正一死廢青。。。。我都係攤住係度聽歌==
有能有不過唔敢同人講姐 香港地唔理男女聽到有人鍾意肥妹仔就會笑

F.1嗰時鍾意過一個 好高好型好白
我準備起身食嘢了xd
唔係囉啲人話鍾意肉地即係瘦底大波 唔係你呢種

係咪男仔頭定正常女性打扮
準備食咩好西
咪其實姐係鍾意大波==

男仔頭啦緊係 對長頭髮冇興趣
我係屋企食咋 陣間做尖
所以你都係鍾意大波

多唔多2個都係好女性化既LES一齊嫁其實 定都係點都要一個做TB
做得咁密你而家D肌肉爆晒出黎未
我係話班人話鍾意肉地其實姐係鐘意大波,唔係話我只係鐘意大波
當然我都梗係鍾意,唔通鍾意平胸咩
咁高同矮你都識選啦==

多數都一個係tb啦 兩個長頭髮好少見
未呀屌做左一個月咋都冇分別

而家好多人話自己鍾意平胸 話佢地著衫好睇啲

兩個長頭髮其實幾唯美下
原來先一個月== 仲以為真係打撚死人個隻...
男既咁講一係吹水,一係戀童
女既唔洗問肯定本身平胸

動畫嘅話係幾唯美
Gym開返我先去做之嘛 而家肥絲大隻
唔係囉真係好多人話自己鍾意平胸 如果真係平到一塊板咁係咪都鍾意

動畫太假 真人唯美好多 呢對好經典

對自己有信心D啦 你好完美嫁啦==
佢追緊個女仔係平胸咪咁講囉
追到手就會上連登開POST話咩女朋友同屌男人無別嫁啦

我零信心 人地讚我我會覺得佢串緊我==
但其實啲連登仔現實生活中個個都好正常 佢地只係好似我咁無聊開膠po 博人注意

哎呀你份人自信d啦 邊有人無啦啦扮讚其實 串你 對自己有信心d啦
你要記住你係死mk咁就好有自信嫁啦==

你巧正面也
你都唔好再扮毒ok? 可能你都係死mk

系你未做尖咩
無扮毒囉 真毒撚==

做緊了xd 對住‘男神’
唔該你快啲開ig

你男神前面加個引號笑死我
仲會唔會偷影佢
真毒撚係唔會玩呢d== 又無fd囝

屌今日見到佢除罩 佢留so留得唔好睇 唔影了 呢個係人生污點

我咪你fd囝

下 你之前無見過佢除過咩==
前幾日先講係你男神 好現實牙尼
☆醉曖禾的fd囝※

有嘅 但係冇so囉==
咁人哋都有女朋友仲男咩神
忘記M忘記E但不能忘記 E

d so生得咁快痴線
有無諗過其實你都係別人心中既女神
不能忘記ME牙！！！少左個M阿柒頭

你應該係唔生so嗰啲
咁樣我會驚的 我鍾意做主動嗰個
我本身打左架！錯手del左

我d so生得勁慢== 想像唔到點解會生得咁快
睇黎你鍾意收卡多過派卡
好渣阿。。。睇黎你已經忘記左ME

我已經覺得你係一個好似女仔嘅男仔xd
有派嘅 但比唔鍾意嘅人鍾意真係好驚
我永遠都會記得XX sis
Fd子4ever <3

細個幼稚園最似 其他家長都以為我係女仔
有咩驚==? 唔係值得開心咩
多謝你記得小妹巧感動
禾都會記住你！！！！

我最鍾意似女孩子嘅男孩子
驚架 你淨係想同對方做fd 但最後都係hurt到佢
禾好拋of識到XX sis 你係一個好女仔

你會唔會其實隱性les嫁==
我覺得驚hurt佢應該一早比d暗示叫佢死左條心
禾刀巧自豪有尼甘巧既fd囝
把聲勁温柔

你冇睇研究話其實大部分女仔都係雙性戀咩
有架但鍥而不捨好難搞
快啲教禾化妝溝仔

無喎 有無link想睇
咁佢有無chur住你==
係咪真係想學先 認真問

就係有chur 一見到佢msg就好大壓力
真呀 你係咪巧勁架

哇 唔知男人又會唔會呢頂
咁佢有無仙氣毒撚咁誇 唔覆佢會係咁chur住你
未去到勁啦 我個陣新娘妝都未學晒就讀番書 未去到好pro咩妝容都識晒
我成幾年無幫人化啦 不過d細節位同埋面型分析/妝容呢d記憶都仲係度既

男人唔會啦 佢地聽到bl都打冷震
佢一日打幾次電話比我話好想同我傾計 又要我報告行蹤 真係on99
你巧勁 真心佩服你 其實我平時最多淨係轉下個眼妝

係== 男人聽到有人鍾意bl會起雞皮
但係gl就唔介意
哇佢當左已經係你男朋友 係咪你比錯左d 咩signal佢阿頂報告行蹤仲痴線過仙氣毒撚。。。
眉形都好重要下 成個feel可以唔同
好奇你有染髮，眉會唔會配合番個髮色
不過而家得眼妝同眉要執姐 戴晒口罩唔通仲同佢重粉再遮瑕咩

我好了解
冇囉我一早已經同佢講話我唔會鍾意佢 佢話佢冇但係咁chur我
我有漂眉的keke 如果柒唔同色就用眉gel/眼影

慘牙 你會唔會有陰影
我估你應該係份人懶先漂== 咁聽你咁講你應該都化得唔差 個底咁好

真係有 好撚驚 我block淨佢ig點知都仲要搵我
因為次次畫眉都好似畫得唔一樣
皮膚唔差囉 我平時化妝15min都搞掂

有無跟蹤埋你好痴線 睇黎佢真係好鍾意你
漂得靚效果好過畫 不過想知漂左會keep到幾耐
皮膚好就贏晒啦素顏個陣男朋友起碼都唔會想扮唔識你==

咁又冇..如果有我報狗
應該好耐架喎 我媽差唔多兩年仲keep到
唔係架 隻眼可能細左一倍 不過我有紋內眼線xd 但睇唔出

證明佢未夠愛你
其實偷偷跟蹤件事幾sweet(如果靚仔做==)

一倍都算正常既，平時有戴開大眼仔個d
由。變。
韓式個種？ 紋眼線係咪好痛。。。我諗到都驚=="

佢唔靚仔 好撚恐怖
講笑咋我眼唔細嘅 好少戴大眼仔
我內雙所以唔太覺眼 反而漂眉痛啲 幫我紋眼線個姨姨好勁的 一啲都唔痛

我feel到你堅係有陰影原來
哇！！甘米巧令令

唔怪得d人話你mk做晒呢d野個樣都好難唔mk
染髮+紋眉+眼線
你着衫係咪仲要韓風==

即係唔靚仔但唔樣衰 但唔係我鍾意嗰type
染髮好閒之嘛 我唔like韓風 carry唔到 me日系

你鍾意邊類？大叔！？
對囡囝黎講咪好閒。。。我未染過==
日系公主風？仲有lolita都好正

不要再説了！
我鍾意皮膚白 高 同埋on9 -v-
男仔唔洗染啦 黑色最正
我真係有買過lolita衫 不過我係日系style啫 唔誇張的

咩叫鍾意on9....
點解唔鍾意埋弱智==
點會最正。。。
lolita衫好可愛
我對d得意可愛既野完全無抵抗力。。。
訓啦888888888

我好鍾意人派下膠同我講下on9野
黑色真係正喎 唔識野
快啲ff下女神著lolita

因為你本身個人都多野講
我覺得淺色靚好多 特別霧系超型 不過應該要漂到仆街

已經想像到有幾可愛幾qq幾得意幾靚靚啦！！！！

睇下同邊個講架啫
但呢啲頭要條仔本身都好識打扮先得 又唔係個個carry到

咪扯旗拉

係咪因為你同追你個個男仔派膠，佢就以為你都鍾意佢
照你咁講柒頭都carry唔到黑色啦
無色囉 我唔係你個咸濕仔

我突然醒起男女校撚同人text個陣係咪全部都打埋d nei ming ng ming gong mud ye?
痴線 第一次睇睇到r晒頭==

真...因為佢都好9up得
錯喇就係柒頭唔應該搞咁多嘢 所以黑色冇問題
肯定有色佢

我本身好憎人咁打 但身邊都多人用 最後融入咗
Ngo gun hai tai duc ming lah

你搞到人誤會囉原來 畀佢一個假希望=="
柒頭唔應該搞咁多野 應該光頭 同唔同意
痴線女神可遠觀而不可褻玩

屌tai ng ming==

下一早話當佢朋友==
你係咪真係光頭xd 其實skinhead幾型

Diu nei gum dou tai ng ming ho stupid

當佢朋友=假希望
我頭髮好多== 上年就真係剷左光頭
係型阿 carry到咪型
sau pei laa ng ming mai ng ming lo==

所以依家已絕交
剷光頭做乜
Nei ho lun chun ah on9

好好奇有無因愛生恨
d髮質好差諗住剷晒會好d
點知都一樣
diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

啱啱先係學校返屋企
佢應該冇囉都block咗佢兩個月仲搵返我
你都好大膽下 接受到剃光
JAR JAR 聲～～

仲要番學校咩
頂好感動囉 真係勁鍾意你應該
可惜感動唔可以當飯食
我無所謂牙 反正光唔光頭都咁樣衰==
有無食好西

今日返學校做quiz同prj
咁真係冇feel呀嘛 本身好好架好啱傾但佢咁chur就變到好恐怖
我覺得你應該唔樣衰== 唔信你
冇牙肥牙唔可以食好西

睇你反應似炒左=="
其實咩叫有feel 想知好耐。。。
下。。。講真又吾信。。。吾當禾fd囝
痴線你咁樣做人開心咩==
食好西=人生意義

是炒到飛起 完全唔識
我都唔識解釋喎 會好想見到佢 好期待佢嘅msg掛
禾當牙 禾讚你咋 咪angry
就係已經成日食 所以要食少啲我好瘦嘅話一定日日喪食

係咪無温過書
哇你段野好少女feel巧青春牙
無angry禾甘樣衰尼會吾會歧視禾加==尼甘令
遲下熱d會唔會瘋狂食雪糕

有呀溫左三日 極難
依家都冇呢啲野 都冇對象
禾吾會 禾甘好人 我地fd子forever
食雪糕黎講我都ok勁我勁鍾意食ben & Jerry’s

爛龜未。。。
你過幾日就又多幾件'男神'嫁啦
禾感動想嫁畀你了
食雪糕都有分勁唔勁
咩垃圾黎嫁，聽都未聽過

應該快爛了 禾gpa唔過三
你貢醒嘅 我都覺得係 成日想搵人j
香港同性婚姻尚未合法
即係我可以食好多==屌你啦 佢好食到癲 自己google下

驚唔驚third hon grad==
你個咸濕仔成日扯旗好dirty
有愛就吾系問題 les又有咩好怕
好食既話我夠可以食好多。。。 google完 好撚貴 食唔起==自卑中

一定會唔洗驚
扯行曬 好緊火
但係你嫁唔到比我
香港冇呀 依家想食都買唔到 我鍾意到要買佢啲周邊

屌笑死我 好撚自信
再扯鳩都打爆你
係你損失==" 矛得同禾甘巧既囡囡一齊
無得買咁你之前點食 雪糕有咩周邊牙。。。
同其他人買佢食淨個個筒！？

我嗰條隱形鳩黎
禾襯你唔起你太好了 you deserve better
我細個嗰時香港仲有 同埋之前係外國食 買咗佢嘅潤唇膏同埋Airpord套

死牙簽仔==
屌阿咁都要揾位派我卡 系米想禾chur住尼
見到你行為我腦海浮現左傻鳩2個字

我巨根
玩下啫 貢都玩唔起 渣架
我屌你牙！我係有童真ok?

青根？
系牙，禾要等尼block晒禾之後再ig揾尼，最後跟蹤埋你怕未
得啦得啦== 好有童真牙尼，咁佢支唇膏係咪雪糕味

你就起青筋==
巧京京牙禾禾吾同你講嘢啦
咁當然啦 仲要係cookie dough味

唔係青筋咁仲會係咩=="痴孖筋？
京就米亂派卡禾既收卡次數巧重要滴，要留比女神
呢d唔係收藏既咩你拎黎用

Wahaha ching你咁好笑得唔得架
算把啦你 女神連卡都唔會派比你呀
我真係冇用 好京會用曬

收聲再串就真係鳩都打爆你==你呢排巧囂張lo
系，尼講得岩。。。女神點會派卡，佢會同禾一齊
用用下斷左就大獲

你排骨仔唔會夠我打 收檔啦
系牙!你女神系一定會同你一齊 你地會結婚然後生好多個小朋友
唔是牙 佢係用手指搽嗰隻潤唇膏

我d排骨簡直完美 排骨的我可能會在網路上比你們串柒但出到街你地班孱仔我可以一拳一個
完美人生
其實係咪for你食
番工 唔似你件廢青==

排骨幾好食嘅 好過肥膏
我唔係痴線我唔會食唇膏-.-
加油返工吧偽廢青

好q累牙

咩意思牙頂你
點解你覺得自己唔係痴線
加油做尖啦肥妹仔叛徒

我都好眼瞓 一齊瞓吧
咁肥仔同瘦仔我一定揀瘦仔
我係正常人ok? 痴線佬留返俾你做

我今日都係j左男神 佢個body真係好正

一齊訓想色誘毒撚==?
咁肥妹仔同瘦撚我一定選肥妹仔
我勁正常 你勁痴線囉==
係'男神'
又偷影左幾多張牙今次

用肥膏色誘你
你完全唔將瘦撚放在眼內xdd
你正常就唔會同我講嘢啦 on9?
今日本身可以偷影但覺得自己太變態冇做到

靚既肥妹仔我會受

系，瘦撚=垃圾一件
你終於肯認你唔正常
偷影也是正常，快影啦==

Ok靚 不過真係肥

真係好少有男仔唔鍾意瘦
我為咗迎合你唯有認咗佢
唔影喇俾佢發現到我真係食屎 柒死

頂阿 想睇你咩樣同係咪真肥
佢地垃圾口味勁痴線
點解我地要自傷殘殺=="不如互相擦番鞋番數啦
驚咩。。。你不嬲都柒開

比唔到你睇架喎ching
我真心想知瘦真係可以大波? 1000個可能先有一個
Ok咁...XX sis多材多藝個人風趣幽默又細心 世界上嘅肥妹仔都俾佢溝曬
靜啦米踢爆

你愈咁講我有興趣
咁實有==但以我所見應該唔多過3個係瘦又大波 其中一個大到好似乳牛咁痴線，但佢係勁瘦
你份人惟一優點就係中肯，多謝你我係唔會讚番你
踢爆你係等你唔好咁自大，出發點是好的==

唔通我放上連登麼
點做的我都想大波
你真係壞男人黎
咁我自卑囉 wuwu

畀個機會你約本絲打啦==
我點知想大波？農胸咪大
咪尾啦。。。 真毒撚最壞咪沖紅燈個刻。。。
唔洗自卑，禾仲慘過尼拉

典約牙 金鐘m記等？？
增肥個波實大
屌 諗左做第二個衝紅燈xdd
Noo你貢高質溝死仔架xx sis

最重要係食完m 記一齊合照
你幾時得閒先==
邊個講。。。咁減肥係咪會變細
頂 你真係咸濕仔來的
禾肥矮柒毒窮黑。。。點溝死囝囝

得你忙之嘛 我日日都得閒
係架 你唔見啲女成日話點樣可以減肥唔減胸咩
我巧仁
錯啦 肥黑冇你份 有西就有仔🚬

你又話呢2 個星期忙既==
又呃毒撚。。。
我一星期先番2日工 忙就唔會覆得咁快啦==
仁者樂山牙 咁你有無行山阿
其實有鳩都可以有仔

啲嘢比我想像中做得快xd
證明我同你都成日用手機 好廢青
我想行架 但次次都約唔成
我愛有鳩絲打

快槍手去主題公園點睇 講定先毒撚未去過==
一早就話大家都係廢青
有無咁好體力牙尼。。。
好彩禾系有西巴打姐

我係disney忠實fans有annual pass
海洋公園就淨係halloween先去
超 有容易行嘅山架嘛
第一次見有西巴打 稀有生物

成日去？買埋年票
咁你咪好熟迪士尼有咩最好玩
行山咪又係為左打卡==
係幾稀有，我都覺自己幾幸運。。。

以前就成日去 依家啲fd好忙好難夾時間一齊去
最好玩緊係灰熊山谷同space mountain啦
唔係囉我唔係嗰啲死港女著sports bra化行妝去打卡嗰啲
有冇諗過比人研究下

得你一個係廢青咋！！
畀你搞到好想試下去玩
但係有d畏高係咪可以唔洗諗==
咁我都知你肯定唔係港女啦
唔好捉走我去做實驗牙

真...個個都返工 我完全唔諗住搵pt
我都畏高啦我都敢玩 不過傘兵嗰個你可能唔敢xd
我之前比班frd係咁話我港女 佢地話因為我鍾意食港女野 嗰啲芝士拉絲乜乜乜 個時真係唔開心 日日係學校大大聲嗌我港女
想做9你

如果可以 我連個2日part time都唔想番
係咪嫁==唔好水鳩我喎頂
係咪講下笑串下？定真係覺得你港女阿
咁你鍾意食好西姐，咁就港女？不過如果你鍾意食部隊鍋我都要懷疑下你係咪真係港女部隊鍋勁垃圾
吾巧==巧京京

咁你快啲唔好返然後同我玩
邊敢撚你呀 我唔會迫人玩機動遊戲
佢地唔係話我性格港女 係嗌慣左 但我真係聽到好唔舒服 部隊鍋好耐冇食xd
京就啱啦 你大嗌都冇人理你

咁你幾時得閒先== 我星期3 唔得
但係唔玩去到又好似同無去一樣
咁惟有變成真港女，個心會舒服好多，佢地吾系屈尼
你好撚痴漢feel如果你係男我真係打柒你囉==

迪迪尼二四都唔開 你真係同我去?好貴喎張飛
我真係做唔出真港女 唔鍾意比男人請食飯同幫我拎野
我係我係咸濕仔

幾錢牙=="貴既我就揾佢d圖睇當自己去左
你真係好好。。。你係一個好人
邊個做你男朋友好幸福牙==
睇得出==偷拍。。。

好似五百幾一張飛
我不嬲都話我係一個好人 不過好人冇人鍾意
咸濕同偷拍又係兩回事==‘ 個個咸濕架啦

咁正常啦，你講到好似千幾2千咁==
好人總是收卡你地d 女咪又係鍾意mk仔
咁又係。。。 不過偷拍係變態